送你破黑鮑

肥婆能壓碎

Ni

邊個比正皮我

本身以為係七百年後

唔係七百年後咩

廉價發出歌聲依稀

一齊

sor

肥婆蘭喝醉 淫蟲不舉
肥穴咇出閪水

好

good

kiding

推到多D人入嚟改

謝安琪既囍帖街?

唔係IQ博士咩

見到標題扯左

明眼人一睇就知係郭富成既弱